花槽突然跳出條蜥蜴 街坊怕怕

慈雲山慈愛苑出現不速之客！早上10時半，有居民發現，愛寧閣地下花槽有一隻約一呢長的蜥蜴，大驚下報警。該隻蜥蜴青綠色，翹首以待，伏在地上四處張望。警員到場圍封花槽，召愛護動物協會到場跟進。

小小野都驚

斬豬肉聲嚇親 細膽師奶報警

一名膽小婦人，下午 2時 20分，到沙田隆亨街市買，當她走到肉檔對開時，疑被肉檔職員手起刀落的斬豬肉聲嚇倒，婦人嚇破膽，受驚之下致電報警，事後由救護車送院治理。

一名膽小婦人，到沙田隆亨街市買時，報稱被肉檔斬豬肉聲音嚇倒。

聽達哥講笑到仆街

好得意

又邊個棄養呀

咁可愛有幾得人驚

有恐龍啊，走啊報警啊

恐龍咩屌你老母大驚小怪

中年師奶廢老係好撚麻煩，大家遇唔少啦應該

我覺得報得啱

真係

棄養中國水龍 威脅港生態

想要左佢

木守宮都好驚